明知 小米 會跌點賺盡佢 ???

dllm 無熊証買

玩撚晒

有期權期貨 仲有有得沽空

有 但要有貨先有得沽空?

期貨應該有得沽

玩option囉

平時沽空咁